黑警FB買左好多留言

突然十分鐘內不斷好多假戶口留言撐警

推

帝吧？